揚言做星媽 鄭欣宜帶特別嘉賓現身

歌手鄭欣宜（Joyce）以大使身份出席多元性別活動，第三年出席的她特別為活動製作Medley及排舞，希望炒熱現場氣氛，又笑言帶了特別嘉賓出席，就是其愛犬，幸好牠不怕人多：「佢OK，好易抱走佢。（同佢一齊做嘢？）要佢做搖錢樹？冇問題，我做星媽！之前帶佢沖涼同剪毛，同影咗輯萬聖節相，好得意！」

講到「一代大俠」岳華逝世，Joyce表示從網上得知消息時，即向身在加拿大的家人求證，證實後覺得很突然和可惜，大讚對方對自己及家人都很好：「佢好仁慈同溫柔，希望佢一路好走。我最後一次見佢係2月，佢知我媽咪死忌，同我一齊食點心，當時佢精神同面色都好好，係瘦咗啲。」她希望有機會出席喪禮，但暫時不想打擾岳華遺孀，只是傳訊息問候岳華女兒，獲對方回覆「多謝」。

肥婆又消費死人

咁肥個西應該好多水

你咁重口味既

要睇下醫生

唔係應該回有心咩？點解回多謝

講還講